[彈丸論破香港真人版！！！！！！！希望大家支持下本土節目創作！！！]

我知放影視台好似未必好岩...
但又諗唔到放邊...希望唔好介意

事緣係同朋友拍左個推理嘅遊戲節目...

個節奏同風格係希望做到彈丸論破同逆轉裁判o個種風格....
因為我地真係為興趣而拍...真係俾左好多心機同好認真去準備去拍同剪....
暫時拍到第二集...
都差唔多要兩個月先出到一集
普遍聽返嚟既意見都唔差（當然仲有好多改進既空間）

所以唔想浪費左D心血
想分享下俾多d人睇....
大家有興趣既可以睇下俾下意見我地架～

第一集 《跳躍大搜查#1 美術室殺人事件！！》

第二集 《跳躍大搜查#2 監獄殺人事件！！》

如果有咩錯規矩嘅同大家講聲唔好意思先！

睇左第一集講下感想先
因為疑點夠多
所以整體對話內容吸引力夠

一開波D effect 唔錯
但係鏡頭一去到成班人坐係度傾 即刻無咩feel
(可能因為場地佈置 /鏡頭即刻望曬所有人）

可能先一個個咁去介紹 (close up 每個人）
先再有個大範圍討論的shot

希望交代真相果陣
可以有埋完整時間線 同埋交待其他疑點位 (可能多人講d 唔講d 或者講大話 所以交待番好d)

另外會覺得以主角視點去接觸件案的感覺 (好似彈丸咁）
會更加有吸引力

每個演員都唔錯
不過想多d 觀眾的話 (男女比例平衡 會吸晴d
因為E 家仔仔太多）

小觀眾意見支持下 睇果陣都有想知道後面劇情的衝動
所以整體都係唔錯 支持支持

多謝你俾咁多意見我地呀
主角視點呢方面就難d
因為我地真係遊戲節目
係無劇本既，所以中間過程如果有主角視點咁去拍就要度多好多野同埋會俾人知道主角一定唔係兇手

男女比例呢方面都無得搞
因為我地本來就係呢六個主持
拍其他片都係呢六個人，暫時都唔會換人住

其他建議我地都會認真考慮下
多謝你

睇得出幾有心機。但睇紙線索真係會有d 破壞氣氛

灰色頭髮個男仔好熟口面
佢幾好J

正正經經搵份工啦

何以見得我地無正職呢？

揾真道具做線索會好好多
同埋如果用真道具，可以影一影佢地點揾
咁樣可以唔洗淨係睇住6條友坐係度

同我地有冇正職有咩關係？

無, 比返你自己慢慢推post

黑人問號.jpg

我知我地唔應該用呢個做藉口既
但係我地真係自己為興趣玩
如果用實體線索仲要用得一次
咁會好曬錢

我意思係用曬錢做藉口

好滾動
番到屋企睇

第一集連搵既過程都無
第二集就有小小想試下做到好飲去搵咁
但係同樣道理只係搵張紙既
咁其實同後面提交證據係有小小重覆既

至於實體道具，
都係同上面講既一樣，
無錢
窮是原罪

多謝支持

如果演員啲性格可以乖僻啲既話我諗會吸引好多
同埋太似真人show

其實我地真係無劇本既真人show遊戲節目黎